Wanneer de dames zich terug in de salon na het diner, deze armoede werd vooral duidelijk, voor de heren was die de discours met enige variatie - de verscheidenheid van de politiek, inhet afdekklepje van land en breken paarden- maar toen was het al over; en één onderwerp alleen de dames tot koffie kwam, dat de vergelijkende hoogten van Harry Dashwood, en Lady Middleton's tweede zoon William, die waren bijna van dezelfde leeftijd.
